［阿嫲放我飛機］我聽日去留學 今晚farewell

因為佢要去銀髮族遊行！

我：香港緊要D！飯返嚟都有得食！

推